港鐵$2優惠機落戶荃灣荃新天地 4月8日起有得嘟

你以為搭西鐵終於有得平? 對唔住 要你行返10分鐘去返荃灣站先有得平2蚊

港鐵宣布2019年4月8日起，將於荃灣荃新天地一期高層地下，設置「港鐵特惠站」。在荃新天地附近居住、工作或購物的乘客，以成人八達通拍一拍「港鐵特惠站」，並於同日在港鐵荃灣站入閘乘搭港鐵，前往任何港鐵車站，即可享有該程車費的2元折扣優惠。

乘客須留意，若在此「港鐵特惠站」拍卡後，在荃灣站以外的港鐵車站入閘，將不能享有相關的車費優惠，意味西鐵綫荃灣西站不能享用優惠。除了新增的特惠站，愉景新城及大鴻輝（荃灣）中心，也設有特惠站。

港鐵稱，設置「港鐵特惠站」是希望鼓勵更多距離車站較遠的市民，選擇步行至最就近的港鐵站乘搭港鐵，現時每天便為超過12萬名乘客提供此車費優惠。

連同最新增設在荃新天地一期的「港鐵特惠站」，港鐵將共有39個「港鐵特惠站」，遍布全港多個地點。

皇恩浩蕩
謝主隆恩

西鐵係得南昌同尖東先有2蚊優惠站

狗鐵又當香港市民撚狗咁撚

半島中心部機紅磡亦無份

美孚果個西鐵地鐵都得

至緊要唔好加呢部減咗娛樂廣場嗰部
而家嘅鐵真係夠膽咁做

大西北免費轉輕鐵，所以冇set優惠站需要

海港城果個痾屎癲都用得

其實港鐵年年加，但特惠站折扣額就無加，即係個特惠站都貶值緊，九巴加價都有加返轉乘優惠額吖